NBen速入

屌你老味喺巴士插針好好玩？

空調新界巴士路線38，由九巴營辦，來往葵盛（東）及平田，途經葵盛圍、葵芳（←）、葵興、北葵涌（青山公路 – 葵涌段）、黃大仙、鑽石山、九龍灣及觀塘市中心，屬取道呈祥道及龍翔道往返的特快路線。

觀塘市中心

針係港毒之父放

仲未拉

Ching好耐無見

我今朝先放出黎

你傻撚左 咪屈

我只認專坐學生妹格離

衰咩

嚇到條毒撚仆街，抵死

你講樓主？

原po樓主